大家要大大力懲罰馬鞍山黃店！

呢間黃店有將全日營業額不計成本捐去星火
咁都唔懲罰？
利申：個万字係日文漢字

正想屌個万字哈哈

甴近平

好似話成日唔開